健身撚有咩慳錢既方法買食材？

買雞買菜買埋其他supplement 其實都好撚貴。。。
想問大家點買先最平？

幫其他gym友口爆吞精

雞胸買凍肉鋪
30幾蚊袋夠你食一個禮拜

師兄試過？

但肉質係咪慘過食屎？

其實唔洗戒乜 又唔洗咁乾淨 食補充品ok

其實都好睇目標係咩，師兄做占純粹想健康？

你唔識煮 靚肉都變屎

想體脂15%以下 我而家22% 主要食肌酸

求教學

但減體脂最緊要係卡路里要減

係，佢幫過我

想升力量 做重訓 生肌肉去消脂 我本身肥底

師兄一星期練幾多日？

感謝

肌肉回復得慢 一星期兩日 每日1個鐘

師兄

驚唔驚會太大隻？

一陣就試

幫我含撚

雞都貴
去人民超市買啦

我接受到 鹽 胡椒粉 白焯
仲方便